點解B站冇得睇gundam the origin

冇彈幕好唔慣

點解唔直接睇0079？

動畫版GTO係GTO馬沙篇
屬於前傳性質
唔係0079劇情